揮動染血的美國國旗，勝利可能會出現

請你盡量別受傷

但如果你真係受傷，請緊抱美國國旗，把你的血流在旗幟身上然後大力揮動，讓國際看看，我們為自由付出的不是看，是血。

國際記者們，其實正在等，等一個血淚，悲哀而正義的報導。這個報導一出，就是香港人的勝利。

所以，當你在記者面前，受了傷仍大力揮動染上血的美國國旗，勝利大概就會出現。

侵侵即時派兵

大家跟樓主講一次
我們為自由付出的不是看，是血。

自推

畫面一定好震撼

唉 其實知一定要有血付出先可以有自由
但真係唔忍心

無人想，好傷感

如果有旗比我或者可以一試

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

某強國國旗做不到這效果
自由的血淺在它身上，也會被它的紅蓋過，消失得無影無蹤...

呢D人血饅頭我願意食

我想同大家講，我喺西雅圖。我地呢度有group人正在努力緊去爭取多啲本地美國人支持Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019。
之前重一直頭痛緊點去令多啲美國人會去支持香港抗爭者。
但揮美國旗唱國歌條片喺網上同Fox News出現後，反而係美國人主動問我地有乜幫到手。

所以唔好屌人揮美國旗。

諗起都覺得震撼

agger

大家要將美國旗當斗蓬咁披響身護體

對家要拉要鎖既。爆撚晒缸既血染到支美國旗有血

就CONNECT到美國民眾

一般美國人(Commiefornia例外) 如果見到美國旗染血會好震撼

推，有用

好撚絕

嘩呢段野不得了